★港鐵指沉降數字是私隱 擔心影響當區樓價

港鐵沙中綫土瓜灣站工程引致附近樓宇及煤氣喉管沉降事件，今早（10日）九龍城區議員何顯明在電台節目中表示，當區居民與區議員一直被蒙在鼓裡，港鐵從無公布沉降數字，更指「港鐵說沉降數字可能是私隱，若大廈有需要才給該座大廈看，稱擔心沉降數字會影響樓價。」

九龍城區議員林博就稱，昨煤氣公司致電區議員時，亦只能交代涉事7條喉管中4條的情況，並指煤氣一直無跟區議會匯報相關情況，是因為「未考慮到這麼嚴重」。

曲線救挫樓市

無人知但又咩都唔做!佢真係到死人個時點樣

係呀間屋漏水有蟻竇死過人係兇宅都係私穩，千其咪撚比買家知，呃尻佢就岩啦 屌你出左事咁多個月你都諗唔到個好少少的藉口，仆你個街

死咗都冇事 太陽從東邊昇起

公眾安全定私隱重要啲啊 成班膠層個腦裝屎

港鐵： 你死你事 我樓照起 關人撚事

私隱到連業主自己都唔知

公屋&綜援
老貓又贏

其實班人仲唔去驗樓要求港鐵倍償

港豬係咁上下

唔會對呢班人有咩期望

真係呢個香港真係唔知講咩好。

其實已係業主嚟 都唔係爛命公屋狗

都唔係唔會去組織 追究

原來係私隱，以前因為沉降被告既官員真係冤枉啦

真係死人佢地會點呢

喊
然後申請不反對通知書 遊行追究

呢d真係第日層樓玩完都唔抵可憐。特別是港鐵d 工程超支得咁緊要。

隱瞞沉降數字原來係為左樓市，仲要講到自己救左世界咁，屌佢老母
以佢既論調，咁果幾個官好冤枉，應該頒個大紫荊比佢地

啱架啦，keep住唔講啦，還掂港豬唔會有反應，最多咪死。

而家咁嘅環境

真係覺得就算有人死 都係冇動於衷

快d冧樓
第一滴血